[踢緊咩撚野呀]曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵111

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

換走大夫未

人地真係描住大夫弱點攻擊
次次人地射門都係大夫mark個個

呢段唔知做乜撚嘢

真唔知踢乜柒

哥狗入去捉住屌啦

成隊波唔撚想踢咁
呢2場踢緊乜鳩

大夫完全冇望過對面個38號，係每一球都係咁！

明知對面隻艾白禮頓得1招出波係掂 都可以比佢睇定黎出 呢下都抵死

兩閘廢到咁

唔睇波衫仲緣為李城撚緊隊下游隊

Po多次

痴線
送個波比華弟單刀
好多間諜

都好 唔輸佢真係諗住唔洗買人
撐開我哥呢次都撐唔落手

人地就係描住你冇防中同左閘咁打

而家先見到根

屌你老母呢2場真係睇到好撚燥

丁力推個波都唔順

好唔流暢

又要施華救世🤦🏻‍♂️

冇哂走位 傳波d力水錯哂。。

今年專心d歐聯啦 唔夠猁打 頭寒啦

出到咩

肥根都唔識防守搵佢打中場中防中位
成個中場冇人係正宗防守 好撚戇鳩

屌你老母今季淨係買左一個人真係得啖笑
仲要買件垃圾本身已經好笑
防中個撚個都知出撚晒事係都唔買人
屌你老母哥狗痴撚線

後備都冇

出到 係後備 今場應該會出 65-80分鐘出場

咁撚樣都學人打歐聯？

歐連比人快速反擊收皮

無計，廢老傷咗

屌佢老母
李城d垃圾隊都踢唔贏

人唔笑狗都吠

其實進攻都好有問題
一啲威脅都冇

呢2場中場完全唔撚夠人搶
55波輸撚晒比人
後防好撚似自己踢自己咁

求下1月買番件左閘同防中啦

咁樣打04 真係等俾04輪啦

哥狗話夠人啦唔撚買呀

冇c華 kdb又岩岩好返

咪死症囉
2019啦
仲係冇施華唔得

讓個盃俾我地啦，爭歐聯咪仲好
屌你老尾

連中遊波都贏唔到
12月所有波踢到好似獌咁

睇到段新聞係公司都屌撚左 真係痴撚線

利申:撐哥

曼市雙雄首歌又可以拎返出黎聽

點解唔可以大夫打防中位，左閘出辛真高，好過用肥根

右閘位放題咁
大夫輸高空波

呢2場真係垃撚圾踢到
連續9場失波已經睇得出中後場好撚有問題
根本依家連左右閘都出撚晒事
呢2場比人入波之後
冇走位 冇組織 心急
今場就連kdb都食埋晒

利上年聯賽柒下柒下咪亞軍

無左silva無左費奴 前後爛撚哂

Skr

一齊做鏝狗

輸自己多過輸人

天地有正氣，
有啲球隊洗錢同你地一樣，都7到仆街

啲速度跌哂

點解唔出馬烈斯？

原來人地仲多射

腥真係無計 人地都搵2個去守佢
丁人地都知搵1個mark佢都夠
kdb好明題未有態 好多波都鳩比

無廢奴真係差好遠

求其搵個連登仔落場都勁過佢

今場贏我做

死撚開啦

後備殺手

佢真係好撚廢，出佢咪收皮

放佢出去妹!????
咁不如放丁係到柒算

支持

人地下半季唔柒

用依一個月嘅表現去打歐聯
我諗一定過唔到04

呢個真

輸左比我屌

盲淡友

廢

佢推波過人好過丁力

丁妹妹下隨時走個靚位

冇見過佢過人 最叻傳返後

平行時空？

應該會silva換入 換走根或者丁

好

你真係有睇波？
場場一撚樣喎
假身扮落底線 fake唔到就回後
場場都咁撚樣喎

我唔係鏝迷 但平時睇鏝波覺得佢幾勁

睇住佢柒左成個月

成日都話盲淡
係咪要踢到獌咁先反得

再唔係就鳩斬

佢落底好多時都可以順勢剷入禁區製造混亂

如果我係利記都會覺得佢幾勁

佢仲係李城對鏝時咪係咁

佢自己混亂然後失波/後傳

拿仔同大夫換位就算

20m賣走佢算

係過左都要傳後

問題係佢唔落

佢落到但係斬波唔過半場

講咩都假
最真係射失12碼

仲唔撚夠牙

大夫

12碼殺手

丁力

遲早失分...

失緊

鏝城冇咗大衛施華真係唔識攻咁

成隊波無走位

失誤好多

依家好似2隊下遊踢緊咁

成個bwa炒起

麥佳亞

痛

妹下妹下咁

成隊波冇人走位 冇人現身
同文仔智利佬有咩分別

唔瞓冇態

牙路有火

阿路

換cwa

阿路同bwa好勤力

球波直出底線

哥狗氣數已盡

人地出個快嘅格雷打大夫
等出事

對面又加隻跑狗

射喇屌！

屌
腥冇撚咗個射波制

腥唔撚射

O啦屌你老母

唉

對 面4 5個人係龍門前面封

20分鐘
波都未射過

唔訓踢緊乜撚野

做乜鳩

kdb好差

係身後

李城守死曬

根本射唔到

再失分就冇第二

有機會把握唔到姐

呢幾下幾好

拿水

唔瞓輸係個態到 平時做到既野全部差dd

拿水救世界

有

依家當年都有plan b 尻斬

依家入唔到波無plan b

拿

拿仔

但係當年係拉邊王斬比阿古路呢

牙路

拿水成材

當年有迪斯高 巴神

比波d力水

有乜問題

急咗啦 丁力空咗都唔俾

阿路唔翻後拎波根本無波踢

真係得牙路有火

腥係咪唔識射波

睇定黎射都唔中龍

cwa

成隊波真係冇撚態

呢球kdb俾好靚

cwa做咩鳩有頭髮

射多幾下咪順

CWA有返頭髮

生返長咪有囉

唔係好慣有翻頭髪

冇咁多機會呢

佢冇力啦，係腳軟控唔到

腥有價好賣

個髮型有啲似根

賣你老母

係賣都賣馬水先啦

傻撚左?

你都憨尻

再講多次 請block小車神

咪鳩理佢啦，佢根本唔係曼迷

丁力有無心踢

c wa bb同根度撞look

多謝提醒 啱啱block左

丁力今場廢到

空哂俾大夫射 射中間

踢到咁撚樣

啊路今場做乜尻

牙路完全冇氣了

有心無力

換阿古路啦

換耶啦

個個都無曬氣咁

好明顯下 岩岩有球身位都食唔哂。。。

無耶

哥狗都嘆氣

丁力條仆街今場咩

牙路唔瞓傷完無態 jesus又傷埋 踢毛

光頭佬依家成個智利佬咁

尻坐唔指揮

成隊波根本都冇態

換耶穌

踢咩，啲走位去曬邊

Cwa入黎好咗幾多

係咪應該12m...

今日連出波都冇

石

咪撚7啦

對面佳亞鏟得好撚靚

呢球咁都黃

石咁都黃

屌你老母呢2場我睇緊d乜撚野

馬水換丁sane啦 博下都好 sane跑足全場無氣 丁又要等佢個5秒 等唔到又係gg

隊波冇態到on9

丁力今場食咗屎咁

換啦換啦
換丁力好d

起碼唔係斬斬斬

呢隻隊波學界D3應該贏到

換走丁力唔該

2場？

黎緊仲有大把

要斬唔係問題 你一隻似樣既既中鋒都無

戰術已被破解

換邊個呢 牙路定丁

買返迪斯高

真，你話好似我咁就頂得入姐

哥狗等炒

又無鋒

個球證企完呢d柒位未

希望馬水可以倒戈入番球

馬水做到野既話就唔反佢

大夫又失位

輸埋

屌你老母

2連敗

德夫屌你老母食屎啦

點解場場都有世界波

世界波

德夫

跌落第三

cls打撚呀

好似一有呢球角球就估到呢球會失

完

仲有咩可以講

輸得好 淋鳩醒哥啦 係時候

正呀 爽呀

真係皇天撃殺

熱狗已經5-0

玩完

係咁 以前工程師都係咁

FM19既入波咁

買人啦仆街

關得機訓覺

試下1月唔買人 爭4啦

點會換走bwa

又輸

唉，哥帥究竟知唔知做緊乜，問題咁明顯都唔去改善

痴尻線
有無心想追

高拉個年就知啦

屌 又係比人世界波入

成班仲屌我盲反
已經踢到唔閪樣

係咪想突登做個冠軍比猁記

輸撚埋 玩撚完

依個月究竟做乜尻

一個月輸三場

Bwa sane 已經係最好表現

成隊根本唔撚想踢

兩場比人反cup兩3場不勝都係無廢奴

德夫啲企位差到

俾夠三億再買人啦

我都估唔到 係換bwa

反哥黨可以重新蒲頭了

我曼聯球迷黎

左右都穿哂咁

真係要反埋一份

哥狗躝啦唔該

Hi

又唔覺係戰術出問題
統粹踢得冇態 定咩事？

冇買人

戰術出事喇梗係
軌教左全世界點打鏝

睇到眼都突撚埋
上2場又係咁

可唔可以買個防中？

由踢走祖赫特開始已經知道哥狗是一條冇料的賤畜 可以說再見了

睇通曬

用死班人，無態就死火

後備完全唔夠班

變咗耶子 啲小組唔見晒

講得好！

呢2場真係睇撚到我笑

追和都偷笑

和到都偷笑

2-1

成班突然走樣

咁鍾意放啲波潛落底線做乜？斬返出嚟夠頂？

哥狗我屌你老母同摩佬一齊躝啦

Now個講波佬J緊 RICARDO

On9咪炒我講野

兩翼打法俾人睇穿哂啦
人地封到個中間密一密
唔俾你落底傳中
下下泊大巴等打反擊
弱點攻擊你左閘位
打你無工兵

唔買中場同多隻左右閘即刻出哂事

垃圾鏝 比人睇穿哂啦

3樣野 無防中 球員傷 planb鳩斬無target 完

對家場場都用2條友睇實2隻翼 仲要死打邊路做乜鳩

好耐冇睇過隊波咁撚柒

紅埋

轉位玩cut in射仲好啦

傻仔

4隻翼 唔打翼
啲翼放邊好?

Delph真係毒瘤黎
哥狗中曬伏

正 可以3場唔洗見到佢

踢波都直紅

紅咩

大夫紅埋 好波 下場唔洗見到佢

有冇大夫都冇分別

含撚喇哥狗

紅佢好冇得再出 反正都輸

紅左個炸彈

中波咪算 點解要去盡呢
對利都冇得出啦

閪到得返十個

出佢情願拎個真高搏

咁咪好
仲想出？

依家首要要做既喺提升翻更衣室士氣

唔出咪唔出屌佢都味

諗下計踢歐聯啦 聯賽唔夠利狗打架啦

中波都照紅！？擺明做曼城世界喎！

對猁肯定冇大夫

All in盃賽算啦

冇收腳呀

相信會建議佢事但執個防中同左閘黎先

呢隊野上年破撚晒記錄拎英超
笑撚死人咩

好波
下場唔洗見到佢

隻腳飛起哂

搏到盡打歐聯

得就得唔得就保頭三

對痢會輸幾多球

3:0

今季已完，下季繼續努力

哥表示鳩斬去前戰術開始

唔係中波大晒，腳底去印小腿咁危險，直紅係冇問題

利狗都幾好彩 成日-6贏
跟住加埋鏝係咁失分 好似做個英超比佢地咁

放棄聯賽
拎歐聯 足總 聯賽杯啦

自己柒就柒啦

舊年我地有時都係咁，好似對熱刺Sterling 嗰球咁

我地廢姐講真

諗起你球12碼

歐聯

輸自己啦 加埋比人睇通曬

人地真係嬴實力啵

條簽係可以搏老命去到八強

獌狗影子

利對愛果場都叫-6啦下化

保到前4再講

成班友似dum波鐘多過想贏咁 腥下下都鳩比 人又過唔到

我入左都無尻用啦
咁樣失6分

你收皮先

1分都拎唔到 笑死咩

算啦

最後唔止輸十分

起碼人地後防唔會自爆

好消息係大夫冇得再出

爭前4算

阿古路下下飛機，傳波又易斷
點玩

太耐既安穩

兩場無費奴
兩場都係領先後比人反cup 😕

唔想再講野 買人啦屌你 防中左閘呀

咁逼住石頭繼續中堅

可能上年真係太順風順水
太耐冇睇呢d閪波
真係睇到個人好撚燥

又輸一場
呢份真係一份好好既boxing day 禮物

One two cut in 呢d冇曬咁 sane冇cwa喺到就自己鳩衝 丁力完全冇曬節奏咁樣

乜尻

試吓唔好再出德夫做閘

咪撚講人地邊球負碌 只有輸自己 英超都拎左3個 追唔到就算啦 人地今季表現好咁多 潛一潛 諗諗盃仔大盃既目標

買閘 買防中啦

老老實實爭7分唔洗放棄住既 臨季尾如果利都要啲護級隊 都仲有機會失分 問題喺依家個個藍色箭嘴向下 仲要戰術俾人睇透哂 依兩樣野要盡快解決

繼續死攬改造果d人啦屌你老母哥狗
用廢龍打左閘啦

哥狗技窮啦
又太有自信

無錯
輸自己真係無得瀨

上季都係輸2場
今季輸3場

佢中堅有咩問題
拎返拿仔做左閘先正路

你同我講呢隊上年破撚晒記錄拎英超真係好撚好笑

拿仔啱啱黎個時客串左 一場定兩場左閘啦
完全唔掂 之後冇再搵佢打左閘啦

7分點撚追
猁失分鏝都未必識贏
仲有其他top6
連獌都recovering

防中左閘呀屌

開始掛住黑文

最後會唔會爆冷變熱狗嬴

哥狗繼續唔好買人啦
原班人馬打到拎到歐聯為止

屌你老母成撚日以為自己改造球員好撚勁

真

但拿仔唔會失呢啲身後
出大夫不如出擔泥

今次真係好撚大力咁摑落哥塊面到
撐開哥 我都有啲爽

一向撐黑文
佢呢季有踢個幾場我都力撐
一落場有助攻

估唔到又可以開始反哥

其實就仲未絕望嘅,不過真係係時候要改下心態,行死一套真係唔work

哥狗好似放左成個西班牙既戰術落曼城咁 鳩差到完場

佢同大夫放題冇分別

幾時傷出? 2月得嗎?

上場輸右閘獲加
今場輸左閘大夫
下場到咩位

雖然佢都會失身後 但佢進攻成個艾巴咁

上年反哥路真係難行,今年可以重新反了

反哥由第一日開始無停過

反哥
反丁
反馬水

無架啦，鬼叫呢兩個位嘅球員最易自爆

今季其實唔係好夠運，撞正聖誕快車呢期先狀態差，對面又場場入世界波，仲要silva傷，歐聯應該無機會，睇下有無杯仔拎下算

左右一齊爆

仆街哥狗又係無plan B

杯仔都憫

行返上年利記條路

行返摩佬條路咋

點？

咪撚呃自己啦
踢得差就差
冇黑哨 offside已經唔係冇運

上半場一早可以俾人456

點解熱狗會咬利記嘅？

咪係 成撚日講人地咩負碌波 唔記得我地上年96/97分鐘d入波?人地又唔係黑又唔係吹錯 唔肯認人地係踢得好既?唔肯認人地比我地值得贏 係要瀨落無運黎掩飾

MC 有個新星47號，可以幫到隊波手，佢剛簽左長約，唔係實比其他隊撬走

呢句真 成套戰術冇乜創造力真係死症 利記雖然有運 但佢地d波真係話比就比 話塞就塞 幾下就入 調翻轉曼城腳波真係不停鳩傳又少走動 有運都變冇運

唔撚會用架喇
哥狗會提拔幻幻只係假象

冇乜期望

有唔訓 同 無唔訓
隊波個威脅程度差幾遠
始終唔訓d波直接好多

呢兩場真係好差咩？兩場都先開紀錄，然後後防派膠比人追和，輸個球都係世界波。之後要追返已經好難，最差係後防個幾個炸彈，中前場差極每場都入到波

Foden 點勁哥狗都唔會用架啦
哥狗d青訓係拎黎換錢

哥狗係唔會變戰術
等炒換帥係最合理
不嬲都係一帥一冠

今場廢到

唔通目標只係拎1分同每場一球起兩球止咩 我寧願佢放棄小小傳控 搏下反擊好過

上半場有球都好大威脅

腥幾個golden chance都傳失/炒

阿路3碼飛機果球應該要入啦
幾球都係阿路射失

對面下下都係威脅

腳法有，意識有，肯分波肯走位爆，積極到爆，排住隊大把隊要，呢粒星不得了 , 過利記就爽，但續左張長約困住，可惜

利記. good job

哥狗戰術唔啱青訓

至少過21歲先會用

佢根本就係未來接施華班，如果哥狗識諗嘅話
自家青訓更加會係球會Icon

哥狗都教唔到咁耐

利你老味

死撚開啦

兩翼進攻個時無人係偏中間入揳幫波
搞到兩翼要一打二or 三
戰術出左問題
進攻唔到收得多控球就暴露左防守弱既事實

梗係有人中間入揳幫波
問題車仔教左全世界搵兩個中場各跟一個中場就解決左呢招

如果係咁就唔會有成兩三個人圍隻翼

點解唔會?
翼返黎幫波兩個人推落底
封左傳出中間嘅傳球路線之後跟中場果件咪落埋去
後正你左右中場同左右翼距離咁近

哥狗係唔會改善個戰術
咪又係9981斬

咁其實係跑動速度同距離時機掌握不足既問題

而且左右轉邊唔夠快拉址唔到防線

買人

最主要係做唔到攻勢
2邊比人mark死冇人遠射
費奴平時就係有呢啲

啲反撃慢撚到
總之哥狗已經玩完

我估下場會轉352

哥狗愈轉愈柒
正常應該4141
不過今季都玩撚完
唔好輸到冇前4就ok

突然好多唔熟悉既會然

班友想入黎食花生

點解曼城每個教練到第三季都會回塘

智利佬第二季就回

文仔第三季係高峰

有睇開曼城 不過唔係球迷啫

一定要啦
防中
攻中
左閘

on9攻中成堆人買乜撚呀 買黎阻住foden上位？

有邊堆人？
就我睇依家一無d sliva 冧哂檔

2個施華 kdb 根度簡 foden diaz
6個人輪2個位唔撚夠？

d sliva 老啦
b sliva foden diaz 未能獨當一面
雖然 b sliva 今季進步左好多
kdb 唔係個類型
根度簡個進攻意識唔夠

我會覺得isco 會岩用

你咁講 買一百個人都唔會夠用架啦

d sliva今年仲踢到好高水準wo
foden下季先同施華輪流踢都得喇
isco真係唔好玩
條撚屌今季廢撚到打90分鐘力都無

Fernandinho 幾時先好返？？？

我諗佐真奴去左車仔對哥狗打擊好大

d sliva 係好勁
可惜佢一傷 無人可以做到佢功能既八成
d sliva 同 sane 好夾
sane 無左 d sliva 廢左五成武功
年紀大體能下降同會易傷
foden 個啲要成材都無咁快啦

市面上有咩人踢到cwa咁

恩尼斯達？

isco 得唔得
最近少睇皇馬唔知佢依家點

或者馬達 不過係死敵到應該買唔到

仲有一個大波拉

場都無得出喇

咁咪有機會買到？
哥狗連史達寧咁搞得掂
isco 依啲基礎能力咁高既人應該都舞得掂

isco無6千萬都要5千萬喇
諗好左個防中先,唔好再曬錢

咁防中係必買
個時唔係吹緊個荷蘭新仔咩

買攻中
屌你老味玩fm咩
塞撚晒車仲買
最撚重要係防中啦擺明
冇撚左廢奴做串連掃蕩即刻收晒皮
就連dirty work都冇人識做

屌，依個踢美斯個位，邊度係cwa

平平地買返巴利迪莊

又講巴利
唔知點解你咁鐘意j佢

我覺得會塞車係啲人唔岩用

依家最重要一定係防中
其次左閘
有餘錢就買右閘放走放題路，同埋買個高大中鋒可以plan b 9981斬

攻中就，除非放走根叔，否則就寧願買隻識尻斬既翼仲好

咁哥狗可以調校佢
最重要係個球員有咁既能力先

點樣唔岩用
講黎聽下
b華今年有貨交 呢幾場狀態係冇咁好
就連silva都會有低潮
幾場波就話唔岩用
有冇睇開波

睇根叔踢有時都幾忟下 好似冇乜預備會有波到咁 隊個波比佢成日都好似delay成秒先意識到

無架啦

cwa依種質素可遇不可求，寧願哥帥識變通諗個plan b，解決無cwa時既問題

今年bwa真係好勁 防守都搏左好多 但覺得墮後一格有d浪費左佢

用億幾買個前鋒改造，點解唔直接買艾力臣/斯槍臣，起碼平啲又唔洗改位

佢踢右翼唔得

踢唔到摩洛哥時咁

係有時神來之筆入到波

我都同意防中係最急切
不過我想講既係依家曼城會成日失波既原因係因為進攻問題
進攻唔順暢->斷波->無防中用唔可以快速搶番個波->對方多左機會反擊->後防偏弱->失波

佢根本就係接施華班
cool波能力一流
係要跟施華浸多2年
閱讀球賽能力差咁d
不過仲後生
基本上攻中吹個樣完全唔撚驚冇人
最撚重要既防中得一個人
輪換都冇 搵人客串下都唔撚得

禁區邊個d射門j死人

11-12真係好好j

智利佬憨尻free走

我無話b sliva 唔岩用
不過依家哥狗個陣要雙攻中
cwa 傷左 得bwa 一個
咁有邊個代到cwa
代cwa 個個級數唔夠
d 攻勢好易側埋一邊

你講既問題正正就係防中位囉
冇人做串連 轉守為攻果下d decision冇人識做咁
廢奴做到掃完個波就即刻吊上去比兩邊跑
上場石頭打防中極奇量都係駁下腳

冇計架喎
去到2019仲要靠施華本身就係死症
但係其實進攻根本唔驚 b華學多2年野應該可以接到施華班
反而係依家要買個即食防中

攻中放迪布尼有冇得諗 兩邊唔順就到佢派牌

之前傳買荷甲迪莊係無用

搶到都要下季先用到，Ajax同球員都唔想季中走，一來歐聯16多，二來荷甲叫緊糊

市面上即食又適合哥帥既防中真係無幾個，諗到既得布斯基斯

梗一個核心傷左就實有影響嫁喇
下下買個同級數返黎做後備你當玩FM咩
再黎多個攻中會嚴重影響Foden上場時間
你呢套諗法係摩佬買人無分別

都唔知好事定壞事

九季都係靠cwa

明明攻中仲有個世界級既kdb 買乜撚野isco 又唔撚係勁

kdb傷先係咁姐 操返起咪唔洗chur盡施華囉

我覺得kdb 有啲似普巴
反擊個時啲轉守為攻傳長波好勁
遠射好J
傳中波好強
短傳配合好似差少少

似普巴 同韋拿踢法似我有咩分別

中晒 冇野補充
所以都唔撚明死拗爛拗攻中位做乜
明顯防中位出事先搞到進攻都要補位咪反擊冇人打囉

6個人爭2個位都話無人

普巴防中出身喎
唔訓打翼出身架喎

唔好諗咩迪莊,懷高果類人
廢奴位置差成日填唔到位
但佢會強行掃低你但又唔會拎牌
仲有制空,對家大腳解圍有佢先頂到拎返控球權

又唔好咁講

哥帥幾個月前想簽恩尼斯達幫補cwa的

因為foden 成材都要時間既
佢依家先19歲
曼城咁多比賽踢 佢一定有機會出場
我始終覺得佢操下肌先
太瘦弱

吓 廢奴位置感差填唔到位我真係第一次聽

施華好大隻？

麥巴比19歲踢世界盃正選拎冠軍啦

大隻過foden 好多下

打痢成日唔知去撚左邊

你講笑咋掛

咁依啲天賦異品無得計啦

利狗d波唔經中場 佢企係中間把撚？

辛尼同史達寧都係19，20歲就黎曼城踢正選

你攞個爭贏屁馬做大佬既講

係呀
唔企中間咪又比人地米拿狗同韋老母果係禁區鳩射

耶蘇 辛尼 史達寧？

鳩射到0：0

上季你唔講?

上季哥迪奧拿出個根度簡打右翼你唔講？

我覺得踢翼易啲上位喎
夠快記得
耶穌就麻麻
攻中後生上到位我淨無識法比

咁佢同施華輪住踢有咩問題？
仲有b華同埋kdb
根度簡做輪換 會唔夠人？

老實講 隊波心態唔多唔少都係有d 問題
今季連廢龍都係咁派膠

其實因為要雙攻中先想話買攻中je
如果哥狗轉番單攻中陣就唔使買啦
cwa bwa foden 幾個輪住踢就ok
根叔可以頂下廢奴
kdb 踢後少少

我覺得根叔根本唔係個皮

根叔定位明顯係後備 洗唔洗全隊都係明星隊先收貨？
fm都做唔到啦
就算雙攻中 4個人輪2個位都夠有突 有錢買撚左防中左閘先啦

施華依家已經唔係純攻中啦

思疑係睇太多何wayne

mendy 又重傷真係失撚哂預算

人地推到窄位佢都硬係有鋪癮要出黎撲跌人
明明只要安份守己封近柱就得

我知佢係後備
不過真係唔岩用

我有睇上場水晶宮
佢同sane 係左邊
交左個波比sane 之後佢就企係禁區前少少既地方等
完全無cwa 個前插意識
搞到sane 係咁人圍同自己死去
唔至一球係咁 好多球都係

根叔d入波近乎全部都係前插
大佬唔係交完比sane下下都插上去先叫前插
佢的確唔係頂級但做後備合格有突
有第二個勁過根度簡既人肯打後備先算啦

我講緊幫兩翼落底or 佢自己落底傳中喎
唔係講緊入波

同埋上場打水晶宮邊個插入禁區入第一球 你重睇下精華先講啦

因為sane唔係錯腳咪唔會落底幫佢傳中囉
施華平時都係放個直線比sane追架啦
最多咪做個one two 入禁區再出個地波

平時佢兩個會換位
當然sane 會多啲插落底
不過有時sane 係邊線搵到波
cwa 都會係禁區邊緣插入去等sane 彈比佢傳中

對李城根度簡打防中我唔講
對水晶宮果場建議你睇多次邊個同sane一齊踢左邊

當習慣左80場廢奴一個踢哂所有野之後無左廢奴後 咪失哂控 作客車個場有廢奴都係禁揪車狗但對面一下收你皮 之後兩場無廢奴連禁住揪到無
廢奴係禁揪比人踢返個波過半場之後 搶得最多波既人 都係阻對家防反最重要既人

sor 原來b sliva
不過右路史達寧都係差唔多成日 1打2 or 3

防中呢個位已經現咗形
哥狗再唔解決我地就行唔得遠

其實哥狗眼光係唔錯,佐真奴你睇佢係車仔做到果種攻守節奏
費特就偏重dirty work但應該可以turn到費奴咁,係衰在仲矮過費奴

同埋佩爾要讚
個右閘好撚勁,守死Sane之外仲做到其他防務
見你大夫個左閘位係漏洞即刻派10仔加強玫力
哥狗呢場應該輸得安落,因為大夫可以停三場

即場寫紙仔比麥迪臣 變陣打delph個位

最撚重要一定係防中位 唔撚洗諗 1冇費奴就輸足2場

盲嘅都知道攻大夫

臨場變陣真係好重要
咁多個教練
係得智利佬第一年黎先有呢d野睇
之後就全撚部都係儲印花

智利佬第一年 上半場個勢一唔對就半場變陣 之後老人痴呆唔知做乜

總之果年唔驚反cup唔到
近呢幾年總之落後緊真係冇咩信心反cup到

曼城球迷會想要 尼當比利 定 F迪莊

兩個都唔撚關我地鏝事

力架>>>>白鬼

講咁多哂氣
最緊要買防中 你中場dominant到
後防自然少壓力 呢個一直都係哥狗戰術既重心

買個黑腸啦 夠aggressive先斷到反擊

費爛度

查維加西亞

黑腸牙

市面上有個free agent大黑腸 步大力雄 左右開弓
有遠射12碼又穩又識射罰波

積洛維

呢個我聽過 打反擊成部坦克車咁

10年前就坦克

但佢要蛋糕

而家成架輪椅咁慢

出輸真高

踢法養生

有傳過尼當比利咩 呢件真心正

直覺認為哥狗係唔會買人
頂多係買進攻球員

你地需要既係Watford既Doucoure，後生黑腸中中/防中仲要有一定攻擊力

不過風聞巴黎都想要，而且Doucoure好似利迷黎...

唔瞓夠係利迷啦

張電視cap圖

五千萬
不了

巴黎乜尻都買

母雞生雞女邊撚度黎既傻鳩 無限金錢=任你買？ 買到施華傷左就要買個同施華差唔多級數既人黎頂佢 個個位都頂級？ 咁唔駛哥狗教波啦 你去教都得啦成隊邊個大佬傷左就買個球星返黎

買攻中就多鳩餘
頂多買前鋒
依加得兩件 仲要冇form

依家施華唔訓都係度，只要改善返後防黎一場谷底反彈
打利記已經無包袱希望可以放d
每季都有谷底，早d適應早d調整，d盃賽先會有機

根防守意識差係人都知 但係佢插入禁區既時機好亦都係佢過人之處 禁區頂有遠射 插入禁區起腳都得 護球唔差 短傳都做得到 做到以上既野 只係後備咋

仲有希望費奴快d出得返！

係到死拗爛拗買攻中
明顯防中出撚晒事
仲話唔訓似普巴

番黎救火真係一流

唔瞓似普巴
佢講完自己有冇笑

未出到會有機會逼到哥帥面對現實

同埋一買一賣都冇買夠人

右閘當齊人

左閘走左高拉基治根本要起碼兩隻純左閘

防中走左費蘭度耶耶又冇補番

咁姐係要睇多一排西波

平平地執件左閘用
至少跑到上前助攻，唔洗下下內收
好葡萄痢執到羅拔臣

講起都燥
屌你老母望撚左5秒都唔去mark返條友咁你望咩撚野

次次都走甩人 明明應該man mark

我地可以考慮重點培訓真高

叫個打中場既打閘係咁架啦

屌啦星黃耶今世最精警既一句

9成9轉343再輸一場

Brahim Diaz, one of the Spain‘s most promising players, is set to leave Manchester City and join Real Madrid after an agreement has been reached between the two clubs.

有出冇入

轉做selling club揾大錢

仆街仔好似走啦

前兩個月已經講佢去皇馬

仆街仔走埋，好心哥狗你就當Foden 係plan B啦
Foden 都迫走埋嘅話你就什麼都不是架啦

哥狗遲早走
撚會理隊波之後㑹點

邊個係仆街仔 大夫？

太陽報話哥帥不滿角球表現，取消假期加操

Brahim Diaz

大夫係仆街

佢係廢
唔算仆街

近年曼城仆街得幾個

米拿狗
辛組
耶耶
戴亞斯

diaz衰乜？

我唔覺得佢衰
哥狗買馬列斯令佢連後備都冇
同埋鏝不嬲都唔玩青訓
仲唔走人

去賤種後備都無

個人覺得diaz唔係個人仆街
係踢波仆街

最撚賤種狗一定係果隻斷腳米拿狗啦

當年射爆維拉都無慶祝
入我地波就騎晒馬
當年高薪唔續話要踢中場
見佢去到痢踢左閘就心涼
今年有冠都係後備身分攞

佢踢左閘好過大夫

騎馬不了

我屌你老母臭閪呀

Diaz點解叫仆街仔都唔知

近期多咗好多新人入黎狗竇

利申：做咗3日鏝狗

新人留名 唔知邊個係仆街仔 同點解佢叫仆街仔 有冇巴打解答

仆街仔之所以叫仆街仔唔係個人仆街 係佢落親場扭波都一定仆街 你地做緊咩鳩

唔瞓
吞精
植物人

感激 想知好耐 一直唔敢問

鏝區好有愛 包容新人

2年都無改善 唔好怪人賣佢

係.

一定係買防中先啦
買埋就個個位理少有2個人用

想踢獌狗既仆街

.

啲小圈子名人地唔知有乜出奇
難得鏝狗有新人入嚟討論，又唔撚係搞事，
正正經經答人咪嚇走人啦
又唔係唔知隊垃圾鏝無球迷

真
有新人黎到仲叫人自貼先就同佢地講野

終極賤果啲米拿狗叫仆街都冇咩意見 仆街仔冇機會發展賣去皇馬好仆街咩？ 點解要比人話佢品格仆街？同埋佢唔係問點解仆街仔叫仆街 係直接批判左diaz人格仆街 上面牙.問點解冇人答冇人解釋？

唔記得quote你 自己睇返

仆街仔真係慘 比人人格謀殺仲要係自己母隊球迷

咁多隊球迷最低汁肯定係禾地

岩牙

特別係用科登做名嗰個

屌奶星，我出名客觀中立持平

出名條女唔肯含

某腥出名屌狗

唔肯含你果條

你亂講

某水貨自認垃圾

其他撚都含到雪雪聲

笑4

好撚凍，條女聽朝約我神咁早

叫條女上屋企暖下身

淨係幫佢暖到上身 下身凍冰冰

飛啦

我一路都話鏝狗低汁

走你就走啦

系，我利最高質

咪就係
屌哂樓上班老母個閪生蟲

等小妹過到鍠踢起
再踢到風生水起
你班仆街仔慢慢後悔

第二個奧迪加特 柏度里安 簡拿利斯

其實依家蝗要玩本土化
diaz實有大把機會

屌閪

傳季中借法比

改造成防中？

痴線 咪撚呀

仲有馬體會件thomas partey

呢件就唔錯 乜撚野法比狗早撚抖啦

無睇開馬體，佢防守點？

呢件生得樣衰過黑文

其實黑文都算靚仔

法比真係痴撚線，回塘到一個點

淨係個樣都嚇到對面腳震

瘦到
我一拳都打死佢

呢d力加都係得個樣

有矛清有睇體野個鏝節目
之前有集幫蛆狗打飛機聽得好爽

Lin?

成地都係

原來係依條 old news

咪之前

25歲仔 啱踢又可以踢幾年

哥狗肯買再講

買法比仔做防中真係屌柒佢

傳極都next summer
屌再唔買人就爭4

當年擺佢踢假九完敗比摩佬

聽晚贏唔贏到修咸頓都未知

教咗細佬點樣正確上咸網

鏝區低汁會員又出膠post

鏝區好多癡線佬

一堆男人起到小妹小妺咁叫

熱刺做乜撚嘢下半場放軟手腳比人攻

真
小妹都覺得好嘔心

熱刺仲話想爭冠軍

顧掂自己隊閪波先啦

有冇機會上個第二

冇

跌出頭6

阿狗

靚撚到

2和比做到野

阿記加油

廢奴出得番都唔會衰到咁

呀記加油佢係要爭前四

解圍兩次都撞返落痢度

...

屌你老母2-1埋

我痢4冠王

on9

靜啦

輕鬆反cup

一個撚哂成條後防

阿記條後防同我地一樣on9

痴線

點踢呀大佬

衰過我地 撞落自己友到

我地起碼係唔見人

點打牙痢勁成咁

哥狗手震緊

阿仙奴自己派膠

唔係講笑,真係同我地上年一樣無撚得踢

勁過我地上年 佢地plan b可以塞vvd入去頂 快翼又多 波唔經中間 中間放兩隻殺波就得 殺唔到仲有vvd

我地上年基本上冇用過plan b

上年丁力咪planb 今年無哂d運仔就咩plan都唔掂

又唔好講運

自己打得差就係事實

上年都唔係真係好勁 有幾場靠運 咩唔好講運

可唔可以提早投降

熄機了

3：1

阿妓條防線有無咁豆腐

是咪可以訓

下場可以用係我地

訓得

早d訓啦柒頭鏝

我話今季唔好講咩冇運仔

打阿仙奴只要高位迫佢地，佢地就好易甩

咁咪同我地好似

阿仙奴都入到一粒，我地一粒都入唔到

事實係我地真係冇運 係踢得差之餘加冇運 痢記就就算有運 佢贏既果場波都係值得贏 黃耶

黃耶個妹咪再扮正經 睇住你牙哥

個杜利拉比波都幾爽喎

黃耶得閒無事就係度扮正經講道理 呃唔到人

水晶宮死啦 華迪死啦

XX死啦

屌你地嬲就緊係乜都講

如果上場係自己失機多過冇運

4:1

猁同練波冇分別

今年猁真係冇得打

打下遊隊咁打

打阿妓都唔算練波，係出黎踩草咋

半場4球

有無人決定一世反利？

猁堅有冠軍相，投降了

唔打了,放棄ok?

今年垃圾鏝真係抵輸啦
人地keep住場場穩定

收放自如,睇著黎食

今年痢狗贏冠都無咩爭議了 太強了

雖然係靠阿送禮開紀錄，但成場都係打得好輕鬆
愛蛇重垃圾過雲加

冇計，左閘防中問題到今時今日都末解決，哥狗個half space戰術又俾人睇穿晒

真係有說服力嘛

雖然馬水球12碼真係好關鍵,但近排自己踢得柒真係無得賴

3場把握力極差

剛剛已經致電油王，佢話一月會打包沙拿文尼費明奴
大家放心

利重心係vvd

最仆街係佢走去爭個12碼返黎射失

記一世
屌你老母唔入都算
龍都唔撚中
作客晏菲路咁轉年都未贏過
難得有機會又一腳射撚走
我都算
屌你老母依家佢有乜撚野作用
落場淨係識踢刷鞋波
重要係重點收購
成60m 呢鋪我真係屌你老母哥迪奧拿

利重心係高daddy

明顯唔夠體力，加上有傷兵
馬水唔生性，廢到完全幫唔到手
左右翼攰到腳軟
跑完一輪就腳軟拎唔到個波
或者推一段之後
就腳軟射唔到波

老老實實大戰炒12碼責任雙計
重要榜首大戰
重要有個N年不勝紀錄
夠佢比鏝迷屌足10年

其實睇返上場sane
好多下都腳軟甩波
佢真係要休息下

曼城啲26號第一年黎踢都特別廢

迪米

第一季報到
何得何能到佢爭
係哥狗落order啦

我B華跑足咁多場都未腳軟甩波喇
根本條友仔自己有問題

唔買佢依家夠換閘同防中喇

但佢食年先第一季黎到，基本上哥狗買啲人都要第二季先見到威力

Sane打翼，要爆發，又唔可以同bwa直接比
但無可否認嘅係，sane係全隊最有威脅力嘅球員

所以佢最近幾場，成日漏mark，因為防守嘅時候佢已經進入左休息狀態
如果打得出哥狗個戰術
攻我覺得暫時都重係冇問題
只係球員冇體力，連走位都懶

防守就冇得講了，兩閘自爆

btw我地曼城連輸9個盤

又12碼

黑撚到

利今年冇得輸了 又黑1場大戰

哥帥唔買人

無silva比直綫波sane起碼踢低一班

高daddy真係最乞人憎領隊

馬水真係最撚要屌

本來買佢話幫輕下

點知乜都做唔到

一味妹下妹下

哥狗話唔撚買人

今晚又輸既冠軍rio

收到風今晚正選馬列斯 屌佢老母佢幾撚時死？

今晚踢踢下猝死

點解可以自信到咁

哥狗：因為都失左冠了 1月比人當水魚不如夏季慢慢再簡

冇話唔借人

借法比呢d垃圾踢防中我寧願用返根叔

Btw迪布尼又傷 新文員

人地高普乜野賤野串野都冇做過 排得高過你就乞人憎 冇腦黃耶

唔鐘意人都要你批准？

搞咩黎 已冇乜用佢都傷

你乜都唔鍾意架啦 唔駛講出黎比人笑架喎

唔會唔鐘意自己

係得你落井下石

你知唔知落井下石點解？

知點解 點用係我介定咁係我講我演繹

開始語無倫次

你鐘意點講就點講

屌你up乜春野

唔講野啦

對唔住

可以？

唔計負皮bot 有6個痢狗爆閘派皮比黃耶個comment

唔訓又傷咩 屌你老母踢閪咩

傷膝青年

邊度講？

上面唔知邊條撚樣講

鏡報
無隨隊去修咸頓
成個一月都會因為肌肉問題狀態成疑

結論：一月四等睇被痢369

我唔係撚樣呀
最起碼今晚踢唔到先 之後唔知
輕傷黎。

撚樣

正呀 諗起都爽

sor 我冇心

好過你冇球會要

名宿都串？？？

你今晚唔好睇就得

名宿回家未 冇防中呀

有我就唔會比痢狗騎住

屌你老母唔瞓傷撚咗幾多鑊牙

就算出返嚟，幾場都冇狀態，再係咁兜兜轉轉
成季報銷
Btw , 黑文有冇話傷幾耐？簽佢返嚟淨係出糧

呢張圖笑撚死我

我鏝始終甩唔到浸文員除 永遠都有主力傷緊

收起kdb留力？

一個世界盃收晒我鏝皮

好在拿仔冇得踢

又傷一個月

上次世界盃又係 又傷又殘

我腥都冇得踢，但一樣好攰咁

Our last match of 2018!

CITY XI | Ederson, Danilo, Kompany (C), Sterling, Aguero, Laporte, Silva, Bernardo, Fernandinho, Mahrez, Zinchenko

SUBS | Muric, Walker, Stones, Sane, Otamendi, Jesus, Foden

根 唔訓真係傷

隊長
施華
馬水

馬水輪換料 要比主力休息

屌你老母馬列斯

有馬水 唔撚睇了

痴撚線 又傷kdb
打利之前又要出費奴
輸撚硬啦屌

各位大哥 想問下有冇網可以拎到ace link
我個個網比人block左 唔想成日打擾到你地

但好似話唔訓下場係出到

點都要攞狀態
如果遲幾輪踢就好

等睇456我鏝

最強之人已在陣中

假鏝報到

丁力好波

岩岩好 趕到返黎就見到施華炒粉

0-1

角球

reddit

差啲又失波

B華好似唔太信馬水

好彩

1-0

1-0 cwa

施華入返了

silva

屌你又係算施華

施華入波，始源贏波都係靠元老

馬水有參與到進攻

silva個頭好撚毒

Cwa

Cwa 費奴 可否不要老

靠到2021

bwa腳面比

連續3場先入波

繼續輸盤

好似啱啱坐完出黎咁

入到波都唔會放心

Bcwa

等睇對面又反cup

你毒d

不知幾撚型

死修狗咁撚矛

屌佢老母咪撚大賽前整傷我地球員

加油啦

唔撚入返3，4球都唔會安樂的

有頭髮認唔到施華

馬水

屌你啦馬水

屌你老母垃圾馬水咁撚樣唔中龍....

馬水好垃圾

比啦屌你老味

後面玩到咁撚串
入撚左就正

又係馬水射撚左上看台

屌你老母馬水

就左腳都射到咁 食屎啦

明明比丁力fit撚晒

馬水真係廢到個點

屌你6千萬磅喎

新人留名

好似有啲走火入魔

擔泥啲12

一開就見到擔泥衝入禁區

阿古路拉得咁靚都唔比

以為遠射

我都係 點知佢兩下都俾返牙路

第2下自己射仲好

擔泥睇得出佢樂熱愛球隊

哥狗聖誕練完角球有咩進步

就係唔直斬 就唔使直接出界

差啲

啊路

Near miss

屌又入唔到

阿古路廢撚到
呢2場係咁miss

傷完返黎冇乜態

仆街以為11點開波

我都以為係

咁都唔入

今場瘋狂助攻

辛真高靚傳

1點先開波

我都係 先遲

其實史達0有乜勁

廢龍咁串

傳比阿古路個下好靚

廢龍差啲又柒

幾驚佢柒

屌拿聲
贏緊一球玩on9野

球證阻撚住哂

牙路好勤力

牙路係禁區防守

牙路唔好紅

好熱血

牙路霸氣

廢龍神救

廢龍

神救

what a save

B華爆頭

屌搞尻Cwa

廢龍 今場隊波終於有返D火

爆缸

屌，劇本

1-1

劇情再現

唉....

3場都係咁

準備比人反cup

又失

辛真高

唔買左閘
唔買防中

今季有前四偷笑

正呀 劇本呀
連續10場失波

真高

又係左閘

下場左擔泥右walker啦

劇本出現了

真係柒衰開有條路

個個左閘都自爆

屌你老母boo撚夠未
受傷流血都要boo

兩邊閘一齊爆

左右閘輪流柒

放題

你估擔泥有分別咩

我真係想喊

屌

咪一尻樣

爆呀爆呀
爆撚晒佢

天收哥狗

踢四個中堅算啦屌

都話1點先開波 你點解要睇

今場輸都好

等油王迫佢買人

No eye see

其實唔輸都需要買

到擔泥爆了

買乜撚
油王全權比晒哥狗搞啦
鋪左路咁多年
逼哥狗改變佢分分鐘唔撚撈

踢到咁 如果歐聯對羅馬都可能比人屠

失波都算 重要攻唔入

阿路真係無咩態

過到04咩

次次有機會自己都唔撚識把握
屌你老母

爭D出事

呀路唔掂

真高又派膠

幸高

左閘繼續爆

D閘比人瘋狂中出

嘩 三弟要靠黑哨